PolyU入面有好多選民/有好多票

泛民快D入去救票（丫，系救人先arm）